{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_043398",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://kr.hotels.com/ho2840866944/busan-centum-victoria-hotel-busan-hangug/?chkin=2023-11-14&chkout=2023-11-15&x_pwa=1&rfrr=HSR&pwa_ts=1698925165509&referrerUrl=aHR0cHM6Ly9rci5ob3RlbHMuY29tL0hvdGVsLVNlYXJjaA%3D%3D&useRewards=false&rm1=a2&regionId=6236074&destination=%EC%96%91%EC%82%B0%2C+%EA%B2%BD%EC%83%81%EB%82%A8%EB%8F%84%2C+%ED%95%9C%EA%B5%AD&destType=MARKET&neighborhoodId=6052866&latLong=35.403385%2C129.039467&sort=RECOMMENDED&top_dp=45309&top_cur=KRW&userIntent=&selectedRoomType=321199567&selectedRatePlan=388151847&expediaPropertyId=88745842&searchId=3213f4e0-a87c-4cd4-99f3-06fe71a6395e",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "센텀 빅토리아 호텔"
    },
    "text": "センタム·ビクトリア·ホテル\\n\n大韓民国釜山広域市海雲台区センタム3路20823\\n\nセンタムビクトリアホテルは車で10分以内の距離に広安里海水浴場と新世界センタムシティが位置しています。 当ホテルでは無料でWiFiとセルフ駐車をご利用いただけます。 また、海雲台海水浴場と松亭海辺との距離はそれぞれ3kmと7.7kmで、公共交通機関の利用にも便利です。 センタムシティ駅は歩いて5分の距離にあり、BEXCO Stationは8分の距離に位置しています。 ホテルは110室の客室を保有しており、チェックインは15:00から始まり、03:00まで可能で、チェックアウトは11:00です。 新型コロナウイルス感染症関連の制限事項を確認して旅行を計画してください。 フロントデスクは毎日午後03:00まで営業しており、営業時間以降はチェックインできません。 チェックインの際、クレジットカード、デビットカード、または現金保証金が必要で、政府発行の身分証明書に貼られた写真が必要になる場合があります。 チェックインは満19歳以上から可能で、ペットの同伴はできません。 インターネットは共用エリアで無料WiFiを提供し、客室内でも無料WiFiを使用できます。 また、ホテル内には無料でセルフ駐車が可能であり、禁煙施設です。",
    "QA": [
        {
            "question": "センタムビクトリアホテルはどこに位置していますか？",
            "answer": "センタムビクトリアホテルは大韓民国釜山広域市海雲台区センタム3路20823に位置しています。"
        },
        {
            "question": "センタムビクトリアホテルの周辺にはどのような観光スポットがありますか？",
            "answer": "センタムビクトリアホテルの周辺には広安里海水浴場と新世界センタムシティがあります。"
        },
        {
            "question": "センタムビクトリアホテルの客室数は何室ですか？",
            "answer": "センタムビクトリアホテルは110室の客室を保有しています。"
        },
        {
            "question": "センタムビクトリアホテルのチェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "センタムビクトリアホテルのチェックインは15:00から始まり、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "センタムビクトリアホテルでは何が提供されていますか？",
            "answer": "センタムビクトリアホテルでは無料のWiFiとセルフ駐車が提供されています。"
        },
        {
            "question": "センタムビクトリアホテルの周辺にはどのくらいの距離に観光スポットがありますか？",
            "answer": "センタムビクトリアホテルの周辺には海雲台海水浴場と松亭海辺があり、それぞれ3kmと7.7kmの距離です。"
        },
        {
            "question": "センタムビクトリアホテルからセンタムシティ駅までの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "センタムビクトリアホテルからセンタムシティ駅までは歩いて5分の距離です。"
        },
        {
            "question": "センタムビクトリアホテルからBEXCO駅までの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "センタムビクトリアホテルからBEXCO駅までは8分の距離です。"
        },
        {
            "question": "センタムビクトリアホテルのフロントデスクの営業時間は何時までですか？",
            "answer": "センタムビクトリアホテルのフロントデスクは毎日午後03:00まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "センタムビクトリアホテルのチェックインに必要なものは何ですか？",
            "answer": "センタムビクトリアホテルのチェックインにはクレジットカード、デビットカード、または現金保証金が必要で、政府発行の身分証明書に貼られた写真が必要です。"
        },
        {
            "question": "センタムビクトリアホテルのインターネット利用について教えてください。",
            "answer": "センタムビクトリアホテルでは共用エリアと客室内で無料のWiFiを利用することができます。"
        },
        {
            "question": "センタムビクトリアホテルではペットを同伴することはできますか？",
            "answer": "センタムビクトリアホテルではペットの同伴はできません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 408,
        "QA": 653
    }
}